開開下會 唔小心笑撚咗出聲

同啲上司同其他同事 開會

傾啲緊要野

上司：如果咁做 遲下如果有大變既話 就會好麻煩

心諗 ： 乜撚野大便

唔小心笑撚咗出聲

係咪要準備send cv 搵另一份工了

有無吱一聲

腥香港人？

嘻咗聲

同你個名一樣

吱一聲笑咗

樓主真係on9
諗埋啲屎屎尿尿

對唔字

老老實實你上司句野都係廢話
有乜野大變係唔麻煩

戴口罩見唔到嘅

小便都麻煩

字你老母